Mike Pence線人: 張曉明很可能被美國制裁

Mark Simon-共和黨黨員， 黎智英助手， 最近更協助安排黎智英會見美國副總統Mike Pence。

Mark Simon發言, 向來比較小心謹慎 (比黎智英更小心). 佢而家話張曉明很可能被美國制裁, 應該係首次點名.

其中一個引起注意的面孔是香港傳媒大亨黎智英(Jimmy Lai)的高級助手馬克·西蒙(Mark Simon)，大陸對黎智英厭惡至極。西蒙曾在美國海軍服役，今年7月，他幫助安排了黎智英與副總統彭斯的見面，引發了中國的正式外交抗議。

呀明明咁愛國肯定唔會有外國資產/美金啦
點會怕你 放馬過黎

話說幾時制裁習明澤revoke佢個學生visa？

100% slam dunk

只是很可能 ？？ oh come on... pence, make sure it'd happen!

on9

習狗都一定好開心
張小明失晒勢啦

點on9?

個act都未過。。。。

小明：太陽照常升起

可唔可以過左法案先好講制裁邊個

過到人權法案先啦

佢呢啲level 都預左自己移唔到民架啦-.-

佢話係單靠現有法例Magnitsky Act 都可以制裁

習近平都有女兒係美國住

港督嚟啵.

但條法都未過

攬炒埋其他支那鳩官

做嘢啦好嗎得個講

咁都唔制無天理
btw過未呀仆你個街

制裁咗先講啦，屌你。

張曉明有咩美國資產同屋企人係美國

習近平都有

佢會無?

可能

快啲過 唔該.

小明應該係江派吧？

制左再講
未制乜都唔係
唔好係到打飛機住ok?

真係制裁左或者死撚左再講啦

係就快啦

呢啲新聞傳左咁耐....手足頂唔到喇.....

No sir!
今日伙記射死市民就好快到你啦sir!

咩成果未有 得呢啲打飛機新聞有撚用咩
係用手足血同汗換返黎...

如果轉移去澳洲係咪就無佢乎？

有小道消息話佢頂唔順支那冇自由先嘈住要返去架wor

制裁又點 會唔會死呀 殺人要填命呀 你班on9仔制裁飽佢啦

有鬼用咩
中共比得佢上位既人 都唔慌佢地會走得出去架啦

呢啲小丑黎架姐
曱甴近平個女呢
踢佢返支那啦

推

理論上比美國制裁，資產一定要轉反中國先安全，而且要轉去無美元業務嘅銀行，應該得專門服務北韓果間大陸野

過左先再講啦

俄羅斯都得喎咁

香港人 起義

總之文明國家就唔得

竟然只係「很可能」

點解唔第一個制裁甴曱平

一早要，成日係到講廢話

屌 你老母 張曉明！！

人權法想拖到幾時

願聞其詳

我唔要可能 我要一定

可能？

你問得呢條問題
就仲未知呢條M act有幾惡

屌 咁都很可能？ 應該係一定啦下話

快啦屌

郁啦唔好齋up

張曉明 王志民 互含啦

100％ 都冇用

只要法案內容冇 “凍結／充供在美資產” 就係冇用

佢唔係美籍咩 要visa

屌 好似係
revoke green card then

Magnitsky Act 應該係已有法案黎架